寵物是應該要絕育的，因為......

根據愛護動物協會 和 美國兔子協會(House Rabbit Society):

1. 例如: 狗、兔子......絕育後會大大減少霸地盤，容易訓練去廁所。

2. 荷爾蒙減少了會令攻擊性減少，更加溫馴和親人，也會活得更開心。

3. 牠們是很容易患上生殖器疾病的動物，所以絕育也會令到更健康和長壽！

4. 減少過量繁殖(和棄養)，因為好多動物一胎生十多個BB。

5. 專家說絕育後才看到牠們真正本性，例如: 善良、懶惰、好動、活潑、親人......(有些活潑和親人，有些善良但懶惰等等)

🐶🐱🐰🐕🐩🐇

切左J就唔會有J病

絕育唔係切j喎切蛋啊

咁講用係人身上一樣識用

我隻貓練緊辟邪劍法
你問我答

有冇人類版本？

樓豬洗唔洗幫你絕埋

人類真係好撚賤
自己覺得岩就強加係動物身上

樓主係日撚日出兔post既煩膠。絕育的確可以馴化寵物，但你唔應該美化絕育。

中共遲中都幫樓主絕育

可以用黎做美麗新世界d劇情

宜家大部份寵物都係因為有人類保護先可以生存得耐

有冇諗過d動物唔想你保護

睇黎你係放海龜落河話要比自由佢仲打曬飛機嗰啲人

例如?

馴化左嘅動物就係同人類合作以獲得生活

一開頭如果唔係野生既
已經失去左自理能力嫁啦
邊有得放生

人類是應該要絕育的！

1. 絕育後會大大減少霸地盤，容易訓練去廁所。

2. 荷爾蒙減少了會令攻擊性減少，更加溫馴和親人，也會活得更開心。

3. 他們是很容易患上生殖器疾病的動物，所以絕育也會令到更健康和長壽！

4. 減少過量繁殖(和棄養)，因為好多人類一生生好多個BB。

5. 專家說絕育後才看到他們真正本性，例如: 善良、懶惰、好動、活潑、親人......(有些活潑和親人，有些善良但懶惰等等)

用奴隸做例子
你跟主子 合合作作就有生活
你唔跟就死

馴化動物同奴隸有分別

冇奴隸D野仲可以由主人來做

但馴化動物係做緊人類做唔到嘅野

史前人類要靠狗來打獵 馬來代步

到宜家牛豬羊雞作為肉類/奶類主食

當然你都可以問有冇諗過佢地想XXX/唔想XXX

用呢啲原因幫隻野絕育其實好on9 根本只係人類自撚私怕麻煩就拎去閹

啊撚樣樓主啊，咁多好處你呢不如捉你老豆去絕育啦柒頭賤種！等你老豆做人又開心快活D啦仆街！

樓主全家男性應該已經絕晒育